# Livrables WP5 ANR ECLATS

- D 5.1 : Tableaux, cartes, jeux-de-données
- D 5.2 : Tableaux conversion phonétique Rousselot-Gilliéron-API
- D 5.3 : Documents reconnaissance OCR
- D-5.4 : Analyse cas d'études Données
- D-5.5 : Rapport d'analyses
